##########################################
#####            check.sh            #####
#####                                #####
##########################################
msgid "Unsupported system! %s"
msgstr "不受支持的系统! %s"

msgid "Unsupported Kernel! %s"
msgstr "不受支持的内核! %s"

msgid "Please first run [ sudo %s ]!"
msgstr "请先运行 [ sudo %s ]!"

msgid "The node is not configured. Start configuring the node!"
msgstr "节点未配置，开始配置节点"

msgid "The driver file was not found, please check the driver installation logs!"
msgstr "未找到驱动文件，请检查驱动安装日志!"

##########################################
#####           install.sh           #####
#####                                #####
##########################################
msgid "Apt update failed!"
msgstr "系统源更新失败!"
#待补充


##########################################
#####           update.sh            #####
#####                                #####
##########################################
msgid "Update Phala images"
msgstr "更新 phala 套件镜像"

msgid "Update phala script"
msgstr "更新 phala 脚本"

msgid "Update successful"
msgstr "更新成功"

msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

msgid "Clean blockchain data"
msgstr "删除节点数据"

msgid "version [ %s ] is up to date"
msgstr "[ %s ] 版本已是最新"

##########################################
#####            utils.sh            #####
#####       phala_scripts_trap       #####
##########################################
msgid "\t [ %s ]\t unknown error!"
msgstr "\t [ %s ]\t 发生未知的错误!"

##########################################
#####             log.sh             #####
#####       phala_scripts_log        #####
##########################################
msgid "log type or msg not found!"
msgstr "logtype 或 msg 为空!"

##########################################
#####           config.sh            #####
#####                                #####
##########################################
msgid "Set successful"
msgstr "设置成功"

msgid "Set Language"
msgstr "设置语言"

msgid "Choices"
msgstr "选择"

msgid "%s\nTemplate file not found!"
msgstr "%s\n模板文件未找到!"
##########################################
#####           config.sh            #####
#####    phala_scripts_config_set    #####
##########################################
msgid "Test confidenceLevel, waiting for Intel to issue IAS remote certification report!"
msgstr "测试信用等级，正在等待Intel下发IAS远程认证报告！"

msgid "Intel IAS certification has not passed, please check your motherboard or network!"
msgstr "Intel IAS认证没有通过，请检查你的主板或网络！"

msgid "Your confidenceLevel is：%s"
msgstr "您的信任等级是：%s"

msgid "Old scripts found"
msgstr "找到旧脚本"

msgid "migrate(y/n)?"
msgstr "是否迁移?"

msgid "You will use multiple cores to mine"
msgstr "您使用几个核心参与挖矿"

msgid "Please enter an integer greater than 1 and less than %s. Your input is incorrect. Please re-enter!"
msgstr "请输入大于1小于%s 的整数，该数据不正确，请重新输入！"

msgid "Enter your node name (without spaces)"
msgstr "请输入节点名称（不能包含空格)"

msgid "The node name cannot contain spaces, please re-enter!"
msgstr "节点名称不能包含空格，请重新输入!"

msgid "Enter your gas account mnemonic"
msgstr "输入你的GAS费账号助记词"

msgid "Please enter a valid mnemonic, and it cannot be empty!"
msgstr "请输入合法助记词,且不能为空！"

msgid "You have less than 0.1 PHA in your account!"
msgstr "账户PHA小于0.1，请重新输入！"

msgid "Enter your pool owner's address"
msgstr "输入抵押池账户地址"

msgid "Please enter a valid pool owner's address, and it cannot be empty!"
msgstr "请输入合法抵押池账户地址，且不能为空！"

msgid "mode select ( full | prune )"
msgstr "选择模式 ( full | prune )"

msgid "Must delete Kusama database when switch to prune mode %s"
msgstr "首次切换PRUNE 需要删除数据 %s"

msgid "%s Deleting"
msgstr "%s 删除中"

msgid "%s Kusama database has been deleted"
msgstr "%s 文件已删除"

msgid "Canceled. Switch to full mode"
msgstr "用户取消切换，模式恢复为FULL模式"

msgid "If this is the first time to run the Kusama prune mode, you need to run  [ %s ]  First."
msgstr "如果是首次运行prune模式，请手工执行 [ %s ] 进行同步"

##########################################
#####          headers.sh            #####
#####                                #####
##########################################
msgid "Download the header file index"
msgstr "获取headers列表"

msgid "%s \nFailed to download the header index. Please check your network connection."
msgstr "%s \n获取headers列表错误，请排查网络问题."

msgid "Found %s. Check passed."
msgstr "%s 文件已存在, 校验通过."

msgid "%s Failed to download the header file. Please check your network connection."
msgstr "%s 下载headers文件错误，请排查网络问题."

msgid "%s Header file checksum failed. Please run manually."
msgstr "%s 下载headers文件校验错误，请手动重试."

msgid "%s Download succeeded. Check passed."
msgstr "%s 下载成功, 校验通过."

msgid "Need to stop headers-cache & pherry before importing headers"
msgstr "导入需要停止 headers-cache & pherry"

msgid "Continue? (y/n)"
msgstr "是否继续? (y/n)"

msgid "Stoped."
msgstr "退出，任务结束."

msgid "Importing [ %s ]."
msgstr "导入 [ %s ] 文件."

msgid "%s Import failed. Please try again."
msgstr "%s 导入失败，请重试."

msgid "%s Import successed."
msgstr "%s 导入成功."

msgid "Model is FULL, Stoped."
msgstr "模式为FULL, 停止."

msgid "Need to stop node before importing snapshot."
msgstr "导入需要停止node"

msgid "Will Delete All Your Kusama DATA!"
msgstr "需要删除Kusama所有数据!"

msgid "%s Delete succeeded."
msgstr "%s 删除成功."

msgid "Start downloading..."
msgstr "开始下载..."

msgid "Download succeeded."
msgstr "下载成功."

msgid "Download failed. Please try again."
msgstr "下载失败，请重试."

##########################################
#####             main.sh            #####
#####       phala_scripts_help       #####
##########################################
msgid "Usage:\n"
"	phala [OPTION]...\n"
"\n"
"Options:\n"
"	help					display help information\n"
"	install					install your phala node\n"
"	uninstall				uninstall your phala scripts\n"
"	start					start mining\n"
"		<node | pruntime | pherry>\n"
"	stop					stop mining\n"
"		<node | pruntime | pherry>\n"
"	config\n"
"		<show>				display all configuration of your node\n"
"		<testnet | locale>\n"
"	status					display the running status of all components\n"
"	update					update all containers without cleaning up the data\n"
"		<clean>				update all containers, and clean up the data\n"
"		<script>			update the script\n"
"		<headers>			download headers filers\n"
"		<snapshot>			download kusama snapshot\n"
"	logs					print all container logs information\n"
"		<node | pruntime | pherry>\n"
"		<clean>				clean log\n"
"	sgx-test				start the mining test program\n"
"	version					display script version\n"
msgstr "Usage:\n"
"	phala [OPTION]...\n"
"\n"
"Options:\n"
"	help					展示帮助信息\n"
"	install					安装Phala挖矿套件\n"
"	uninstall				卸载phala脚本\n"
"	start					启动挖矿(debug参数允许输出挖矿套件日志信息)\n"
"		<node | pruntime | pherry>\n"
"	stop					停止挖矿程序\n"
"		<node | pruntime | pherry>\n"
"	config					配置\n"
"		<show>				查看配置信息（直接看到配置文件所有信息）\n"
"		<testnet | locale>\n"
"	status					查看挖矿套件运行状态\n"
"	update					不清理容器数据，更新容器\n"
"		<clean>				清理容器数据，更新容器\n"
"		<script>			更新脚本\n"
"		<headers>			下载headers\n"
"		<snapshot>			下载Kusama快照\n"
"	logs					打印所有容器日志信息\n"
"		<clean>				清理日志\n"
"		<node | pruntime | pherry>\n"
"	sgx-test				运行挖矿测试程序\n"
"	version					打印脚本版本\n"

##########################################
#####          status.sh             #####
#####     phala_scripts_status       #####
##########################################
msgid "Getting the block info from a public node. It may take some time..."
msgstr "正在获取公共节点区块信息，可能需要一段时间..."

msgid "Synchronizing, please wait"
msgstr "同步中, 请等待"

msgid "Synchronization completed"
msgstr "同步完成"

msgid "Not registered, please wait for the synchronization to complete"
msgstr "未注册，请等待同步完成"

msgid "Registered, you can use the miner’s public key to add a miner"
msgstr "已注册，可以使用矿工公钥添加矿机"

msgid "Waiting for the miner to be registered"
msgstr "等待矿机注册中"

msgid "Insufficient balance!"
msgstr "余额不足!"

msgid "registered"
msgstr "已注册"

msgid "Refreshing"
msgstr "刷新中"

msgid "abnormal node data found, please try to restart"
msgstr "发现异常节点数据，请尝试重新启动"

msgid "Phala Status:\n"
"----------------------------------------- Script version %s [ %s ] --------------------------------------\n"
"	service name		service status			local node block height\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"	khala-node			%s				%s / %s\n"
"	kusama-node			%s				%s / %s\n"
"	phala-pruntime			%s\n"
"	phala-pherry			%s				khala %s / kusama %s\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"	Status check							result\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"	khala chain synchronization status		%s, difference is %s\n"
"	kusama chain synchronization status		%s, difference is %s\n"
"	pherry synchronizes khala chain status		%s, difference is %s\n"
"	pherry syncs kusama chain status  		%s, difference is %s\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"	account information		content\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"	node name           		%s\n"
"	cores     			%s\n"
"	GAS account address      	%s\n"
"	GAS account balance      	%s\n"
"	stake pool account address	%s\n"
"	miner/worker public key 	%s\n"
"	miner registration status	%s\n"
"	miner score			%s\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"Please wait for the miner registration status to change to %s before proceeding on-chain operations\n"
"If the chain synchronization is completed, but the pherry height is empty, please enter the group and ask\n"
"----------------------------------- last refresh time [ %s ] ------------------------------------"
msgstr "Phala 状态:\n"
"---------------------------------------- 脚本版本 %s [ %s ] ---------------------------------------------\n"
"        服务名称                服务状态                本地节点区块高度\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"        khala-node              %s                      %s / %s\n"
"        kusama-node             %s                      %s / %s\n"
"        phala-pruntime          %s\n"
"        phala-pherry            %s                      khala %s / kusama %s\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"        状态检查                        结果\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"        khala链同步状态                 %s, 差值为 %s\n"
"        kusama链同步状态                %s, 差值为 %s\n"
"        pherry同步khala链状态           %s, 差值为 %s\n"
"        pherry同步kusama链状态          %s, 差值为 %s\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"        账户信息                        内容\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"        节点名称                        %s\n"
"        计算机使用核心                  %s\n"
"        GAS费账户地址                   %s\n"
"        GAS费账户余额                   %s\n"
"        抵押池账户地址                  %s\n"
"        矿工公钥                        %s\n"
"        矿工注册状态                    %s\n"
"        矿工评分                        %s\n"
"------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n"
"------------------------------- 请等待矿工注册状态变为「%s」再进行链上操作 -----------------------------------\n"
"-------------------------------  如果链同步完成，但pherry高度为空，请进群询问 ------------------------------------\n"
"------------------------------------  上次更新时间 [ %s ] ---------------------------------------"
msgid " -------------------------------------------  Remaining %s refresh  --------------------------------------------"
msgstr " ----------------------------------------------  剩余 %s 刷新 --------------------------------------------------"

